買左1478 1萬股要如何部署

均價11$

有冇人同船

10.4 有4000股

打算點

唔知點好，暫時唔理佢

均價10.8
有五手

5000@9.8

擺

唉，一齊等囉

me @$16 many year

扑暈左自己

一齊坐囉唯有

真定假,坐左三年?

可以點？

走？

巴菲特：沒有持股10年以上的心理準備，連10分鐘都不要持有！

d人十幾二十年前買滙豐，不停陰跌，都一樣照坐

隔離屋二年前滙豐仲係$80評左做公屋富戶逼遷左

現在肯定雙重乞米

部署下邊棟樓天台

LM